點解咁多人中午去茶餐廳鍾意叫蒸魚食？

特別係裝修同地盤叔叔， 以前見過過因爲食魚最新鮮，請問係咪真， 會唔會有其他原因？

人老左鍾意食魚肉掛

我覺得係C9講乜地盤佬就會做乜
係年輕同比較唔受傳言影響O既人
先至會唔行足呢一套食魚係頂級食物呢套野

咪玩啦 點撚會係新鮮。。

我聽過有個講法係為咗補充鹽份，勞力男人成日流汗失去鹽份

其實都係當日嘅..

應該係四五十歲開始注重健康掛

蒸魚鼓油咸到仆街
加咖啡奶茶 邊度健康

咪又係街市買

其實蒸魚幾抵
有一條魚比你
你食豬扒雞扒骨肉餅
個D其實得一塊仔 好少

高蛋白質，落豉油高鹽分，好送飯，啱晒啲體力勞動工友補充電解質

但佢地以為比較健康，唔同叫佢地食到好似健身撚咁咩，邊個接受到

第一 俾得幾十蚊更係想食得飽無伏....通常一份魚衰極有個譜...一個蒸魚已經知道一間茶記可唔可以繼續去食...
第二 配菜都可以餸飯...你去叫乜扒物扒飯...啲汁通常好肥...唔健康,但蒸魚你就算食晒成碟都唔會太肥...
第三 魚肉易消化....快啲吸收...補充流失蛋白質!
第四 魚頭正,多DHA...

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

其他肉都係雪嘅
d魚cheap極都叫比較新鮮

咁同其他茶記例牌比, 魚真係最健康
炒飯炒麵油極多, 一份已經等於成日卡路里
扒類唔使諗, 全部都係走油, 又係肥到仆街
粉麵米線, 全部低蛋白高碳水, 垃圾食物
其他碟頭, 有汁芡嘅極肥, 蒸嘅仲撚肥
燒味個D咁香口, 唔使諗全部都油香味
得D湯飯係叫無咁油, 但普遍都係低蛋白
所有肉類最健康真係魚, 鹽分高飲多淡水都多少補償返, 最重要係蛋白質豐富又無乜多餘熱量
真係要再少油少鹽就得返雞胸紅米飯走汁

海鮮嘛... 高級嘢

因為當初煎魚好好食的老婆已經唔係到了

蒸魚真係呃唔到人
唔新鮮一定霉

香港人不嬲鍾意海鮮

真係茶記叫得蒸魚10個有9個都係阿叔
可能覺得好好送飯

鯇魚好食囉
啖啖肉易lur 骨

一定要加埋隻不銹鋼碟